點解我可以日日都痾到1-3次屎

臭臭的

join

屌闊左個屎眼咪易d漏出黎

比人屌得多屎眼，括約肌功能會衰退，留意翻

腸道有問題，及早治療

痾屎好爽 排晒啲垃圾走

浮雲哥

濛狗又踢爆

痾屎太多關唔關事

真心呢

你是誰

喂呀

你木水

火土呢

Old news

你好型

吹大了